Zodra de leiband van dunne zwarte zwepen, als de armen van een octopus, flitste over de zonsondergang en werd onmiddellijk ingetrokken en daarna een dun stokje zou opstaan, joint door gezamenlijke, lager aan de apex een ronde schijf die gesponnen met een haperende bewegingen.
